明居正 - 對扮抗爭者的黑狗呼籲

你班狗好快啲走啦

睇下堅定流
但佢都好準下 睇返佢之前d討論

安排佢地衝跑道再用武警殺哂佢地
一石N烏